公投 仲去唔去工展會shopping

: happy with 藍絲 :太多保安,不了

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

勿送頭

一毫不給

推行動post plz

我覺得星期日去維園shipping幾好

咁咩都唔洗做

無咩人去

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

岩岩經過 好多人⋯
不過好多都係長者

工展會 = 藍色經濟圈

係 老青9:1

岩呀 我講左e句六個月啦
我而家識講架喇
總之就係預約被捕 送手足去死 我心痛 不了
到時有人去左比狗拉 一句早就講左架啦 不嬲唔支持
永續呃like 不敗

入面大部分都係藍絲or自由行

和你展已經係相對低風險 而且要和理非多過勇武
同和你shop性質相近

我唔理啦 總之就係預約被捕 送手足去死 我心痛 不了 be water be water呀

國際文宣核彈! Ozil 支持新疆獨立!